男仔對手生得靚真係會加分

手大
手指粗幼適中
長

大
粗幼適中
長

第三隻手？

樓豬夢想中既美手

彈琴 隻手好樣衰
又肥又粗 係長少少咁

成日比人話女人手

有啲手筋就仲正

樣靚加最多

打飛機正啲